女朋友同左我講分手

我真係好希望琴日你講既野只係一個愚人節開既玩笑我知道係我唔岩 搞到你同我一齊咁辛苦 係我無好好珍惜你 對唔住 雖然咁樣真係好自私 但我好想為左你去改變我自己 唔知會唔會成功 但就係想試埋最後呢次

我淨係想同我一齊行落去既對象係妳呀

比小小尊嚴自己 ok嗎？

下個會更好

太遲了

求下你話我知 唔遲 仲有機會呀

你到而家都仲唔明自己錯咩

拜拜啦 一早想同你分手

唔好煩啦 分左手話改乜改物嗰啲已經冇用
你唔會知一個人同你講分手之前忍撚左你幾耐

btw咁啱有試過係愚人節講分手
唔好ff係愚人節嘅玩笑啦
放過佢 都放過你自己

我明呀 但我想要多次機會

點解你值得我俾我多次機會你

我鐘意既係你老豆。。。唔係你